Mtr做緊沙中線防備工程定係封口工程

你星期日乜事都無我跟你姓

姓M定姓沙

M係乜

爸爸跟我性好過啦

等等啦........寫緊白事當紅事辦既稿.........

體驗出公司上下團結,員工無私服務精神,唔.....應該OK.........等等.......到時再去前線影幾福前線員工淋到落湯雞再比客屌到隻狗咁仲要盡心服務既相.........消費下佢地寫下新聞,應該交到貨.........

唔.......返冷氣房飲杯COFFEE再度度點寫先.........